2017.03.06

maria.chistyakova [3:18 PM]
интересно, в адресмастере есть кусок кода,  который не используется

maria.chistyakova [3:19 PM] 
пакет com.taskdata.addressmaster.server.quota

hubbitus [3:19 PM] 
а. Там вроде планировалось учитывать реквестов количество, и типа при
больших лимитах деньги спрашивать…

hubbitus [3:19]
Оставь пока. Спросим.

hubbitus [3:22 PM] 
Нам внутри точно не понадобится, так что прикручивать не будем.
Но не будем выкидывать, т.к. продукт-то планируем продолжать развивать.